間唔中想男朋友請下我都算正常？

我有d唔開心，同左男朋友年幾。

我係一個唔中意欠人野既人，一直同男友都aa，小數目就無話邊個打邊個。例如食飯睇戲俾錢果下就佢出錢， 我就再俾番佢。其實佢每次俾完，都唔會特别叫我俾錢，但我就習慣會俾番佢，咁佢就會收。但其實咁樣，我有時都好想佢會間唔中唔收我/起碼扮下唔收，希望佢同我講句：我想請你食飯呀bb！就算去澳門，我都會俾番一半酒店同自己船飛錢，佢都會收。但有時我幫佢買野，佢又唔會俾番錢我，我又唔知佢唔記得，無左回事定點，我又唔會追，覺得追佢好根根計較，就算。

情況一直係咁樣，本身覺得都aa都正常既，但最近覺得自己開始唔知點咁…
係米我真係港女呢？但我又覺得作為女仔有時想俾人請下都好正常，想知道自己係俾人錫緊。

記得岩岩拍拖， 我屋企人知道aa已經話 咁作為男仔，有d時侯為女仔埋單都無可厚非。我有d後悔果下無當一回事。

就到聖誕節，我恐慌(原諒我稔唔到用用咩字)。我好驚出去食飯，我俾番錢既時候，佢又會好似平時咁收，咁我會有d絕望，點解佢唔會提出下話請我…就胡思亂想。

有時稔下我要aa到幾時呢，係米就好似第時結婚後，都要aa呢，咁就有種咁一齊有咩意思，跟住就唔似係男朋友咁。

覺得好無未來。有種其實我自己一個好似仲好咁，要男朋友都唔知為乜既感覺，覺得將來都唔需要佢自己都過到活。

但有始終一齊左年幾，其實唔開心，但又有d放唔低，習慣左有佢係我身旁。

我都唔知自己想點，吐下苦水？！轉個頭無事，定…唉…我都唔知....定係真係我錯，要搵人com醒我港女性格。
但我既要求都唔係好高姐？！身邊既男仔 會請女朋友去日本 安排好所有野，身邊既女仔又會收禮物又唔洗出錢。原諒我都係個普通人， 見到人地咁樣，而我咁樣，真係有d唔開心。

有個好朋友問我，你唔覺得拍拖就係封死自己d機會。本身我唔覺，但而家真係有種同佢一齊有封死自己……

間中想男友請下冇問題, 但我覺得你應該直接講,
其實佢比完錢冇問你收我覺得佢已經係表左態,
你比佢就收, 唔比就唔收, 等你自己決定,
咁大個人唔通係街推黎推去咁難睇咩,
而且男人都有好多野考慮, 如果今次你比佢佢唔收,
咁下次佢收唔收好呢?

如果你只係想佢間中請下, 你咪直接講,
例如平日aa, 淨係d咩紀念日佢請咁樣

分手啦g

依家社會女多男少，我覺得aa真係唔公平
男性明明係稀有品，應該女方要俾大份

屌你想佢咁做咪直接同佢講囉
喺度講有乜用
又要care 又唔講

分手吧LA~ 女都養唔起~

其實兩個人經濟能力差唔多既話，aa好正常姐。去旅行更加唔洗講啦

調返轉，又唔見你請返佢？
你唔會咁做，點解要奢求人地咁做？

均真啲 佢平時買既野都收返佢錢

另外可以同佢講下紀念日節日可唔可以互相請下大家

好心香討D文都改下先出啦 一睇就知係

就到聖誕節

死gay佬仲問人拎錢

你唔好比翻佢算囉有時 佢都無專登問你啦

Btw樓主幾歲 男朋友學生定做野？

介紹你男朋友我識

我同你有d似，我又係拍拖剛滿一年。出街食飯，去旅行，我都會出錢，過時過節我又會送貴野。

就算我男友搵錢多我好多，我都覺得冇理由成日要佢出哂錢。可能10餐我會比3餐；旅行我出機票，酒店洗費佢出。

你成日會俾錢，唔咩可能話你港女，好多女仔同男友出街真係唔會出錢老老實實

聖誕節先出post啦好嘛

直接搬字過紙真係好咩

成班勁認真討論 傻嘅都知咩事

講錢傷感情
我覺得你本身係唔介意
但世俗嘅臭雞思想影響左你,令你變得介意

On撚9 要俾人但想人地唔收 你唔想俾咪直接唔俾囉 扮乜閪野呀臭雞

恐慌笑咗